俾精神病鄰居騷擾點搞好

由兩個月前開始，有個柒頭住樓上每晚凌晨12-2點都有啲推檯凳既聲，再發展到揼野，本身我都唔係點理，因為訓覺大過天

直頭兩星期前開始，佢既頻率同持續時間都增加左，我頂唔順去拍鳩佢門，一個睇落正常既30歲男人開門，話唔會再整，之後我就落返去訓，咁當然佢係反口繼續，第二朝我就打去房署講下。

到左夜晚條撚樣好似嚴重左咁，冇推檯凳，不過每隔幾分鐘就揼野同埋係咁玩門，我以為佢報復心態啦，咁我咪打去保安上去睇下，之後又開始靜。

跟住惡夢就開始，條撚樣24小時係咁揼好似唔撚洗抖咁，有時間屋都震埋，我梗係報驚啦，點知上到黎聽唔到聲就話收隊，留多一陣聽下都唔得。

另一朝我又打去房署講啦，點知佢透露話樓上有個係精神有問題，我心諗香港地痴線既係玩晒有免死金牌，咁我都問有冇得調走咁啦，佢話有不過要一段時間搵證據資料嗰啲。
咁我梗係叫保安去睇等佢落簿記低，打多幾次啲保安話嗰個單位痴線架！我都唔敢上去，條友成日拎刀行又整爛條邨啲垃圾桶，叫佢可能比人劈，我心諗唔係咁撚猛呀，原來平時係街鳩叫嗰啲人只係碎料

而家好撚驚佢會拎刀劈鳩我鐵閘入黎隊我，要調遷唔知等到幾時，日日比佢咁嘈都咪話唔驚，而家一聽到啲聲真係屎都瀨，日日都要提防，到底有咩方法可以令佢收皮

放租俾人 自己搬去第二到
或者快手賣咗佢套現換樓

我真係就快香

精神新境界

公屋撚

上次拍佢門唔知佢精神病，好彩冇拎刀劈鳩我

震樓神器，同佢鬥痴線

斬鳩返佢

本身都諗住買，但係知道佢有問題嗰陣，如果佢發癲劈鳩我就仆街，痴線佬有免死金牌，劈死我都唔會終身監禁

犯法野唔做，定係試下引佢落黎拍低啲罪證俾黑警，用生命值硬接

呢啲人欺善怕惡 樓主唔可以怕 準備定震樓神器 再玩嘢就震鳩佢 落嚟斬你都唔好驚 拎把菜刀出去斬番佢

其實我都係痴線佬

完全明白
樓上條友成日話細路仔控制唔到
心惗唔識教咪撚生啦

我屋企隔離都住左個有精神病既癲婆
基本上日日都好大聲鬧佢屋企個老人家
呢一年已經報過好多次警
但每次啲警察黎到條癲婆就縮曬沙
唯一一次有個幫得手既警察逼佢開門送左佢入廠
但佢屋企人唔直接指證佢係癲
所以到最後都係放返個癲婆返屋企繼續吠
我屋邨管理署同房署都去過投訴
但都係無用

但樓主個情況比我嚴重好多
香港真係有好多癲人被忽視

斬我有鐵閘頂一頂即刻報驚，問題係佢痴線殺我就得，相反我就會坐十幾碌

精神病真係一個宇宙通行證

佢攞白卡真係玩晒架喎，引你入屋殺埋你都仲得呀，清

日日落佢office搞事

得閒搵下區議員傾計

間唔中1823下 唔理你既再搵下申訴

只要夠多時間搞事

班房署狗就會好撚好服務

我報驚又冇用，呢排搵左好多唔同渠道幫手，但係人地痴線唔會搞得郁，房署即使比我調都要排期，我驚未調到之前我都變痴線，已經兩星期冇訓咁滯

而家揼到間屋震我都唔會上去，比佢引又唔會既，係驚佢落黎

先發制人

搞條毛 白卡大撚晒 斬你都仲得

我已經日日打電話去，仲親身去求助，而家終於有啲調遷既眉目
不過十劃都未有一撇，講過下調遷既做法，但要派屋都有排，睇以前啲po有ching等左成年先有新屋派

好明白你感受
我周不時都會比隔離個癲婆嘈醒
樓主 如果佢已經揸緊白卡仲衰呀
真係傷人都唔會告到佢
或者你有無親戚屋企寄住下
定係有無少少錢直接租屋住
瞓唔到教真係好易出事

真係宇宙通行證

其實第一次無打樓主都已經好彩

痴線佬襲擊人冇野，正常人襲擊人就有罪

佢好似係一個家庭入面其中一個成員有，開門嗰個好似係正常，我都唔敢肯定，我有命係到已經好好

癲撚過佢囉
冇計嫁wo 佢唔死就你死好老實
一係搬走
btw rip bro

sad

隔離屋成日鬧交
好嘈

所以我處於下風，人地有壓倒性優勢
我而家都搞到精神緊張，一聽到聲就嚇一跳，有訓過但時間好短，多數都係3-5點訓到，因為5點開始隔離屋個蝻會打鼓，之後就到啲人返工閂鐵閘細路鳩喊

你冇睇錯，我隔離係有蝻，真係四面楚歌

搵房署搞緊，唔知有冇命等到新屋

上一手都係痴線佬，不過冇佢咁癲，好似死撚左，點知新黎既都係癲佬

但係都唔會24小時揼鳩個地下，公屋啲地紙咁撚薄好應聲

邊區呀
唔係嚇你 識人又係隔離屋精神有問題
成日掃啲垃圾係佢門口
又試過淋屎水
之前新聞都有單 話燒左個大陸落黎既女人同個仔
一句講野 你唔夠痴線佬鬥

好彩暫時都只係鳩揼，未淋過火水或其他搞我地，而家出入都好小心
唔夠佢鬥只想盡快比我搬

公屋住戶要申請調遷，需獲社工或醫生推薦。當中申請人若以醫學理由作據，需先往醫院排期求診，在接受精神科醫生診斷時，申請人要證明自己飽受嚴重困擾，令醫生認為事主需要轉換環境，才會寫信證明。不過未計審批時間，單是輪候看症，已至少花一年；況且站在房署角度，調遷亦無法保證可杜絕新的糾紛，故成功個案可謂「絕無僅有」。一般而言，當保安接獲噪音投訴會先上樓了解，若當場發現問題，會先作勸喻而後警告，若未見改善，有關住戶會被扣分，當扣滿十六分便會被要求搬遷。周又指出，若個案涉及有精神病患的住戶，處理時更要特別小心，縱使有外展社工服務，若當事人或其家人不接受探訪亦無法跟進。

希望ching快啲有得搬

仲唔快啲邀請你鄰居參加我哋嘅明心樓開心聚會？

最好佢樂而忘返

望係咁望

香口膠啦 唔洗教啦下話

白卡克星係醫院/精神病院

跟著要點做你諗諗

仲嘈緊

真係比佢搞到冇精神

食安眠藥訓算，戴埋耳塞

一聽聲就報警
懷疑樓上有命案或企圖自殺

樓主你同我情況完全一樣 只不過我樓上條友係隔幾個月先黎一次料

係咪比高登果個精神新境界騷擾

去波台 領養幾隻生滋波台狗

日日追住鄰居嚟咬

樓主繼續冇得訓落去變埋痴線收佢皮咪得囉

報過啦，冇用

佢24小時

係就好

樓豬你要贏佢，首先都要拎張白卡先

呢個可能性好高

你都做埋癲線佬

真傻定假癲

就快

坐十幾碌， 無精神病鄰居

但係菊花不保

練好武功先，咁你玩鄰居菊花

你去睇精神科 話因為上面條友搞到好大壓力
跟住攞醫生証明俾房處要求特快換屋

咪搞條傻佬

好明白你
我對面都住左個撚樣
宜家日日都好辛苦

真係好多痴線佬

遲下就去睇醫生，拎個證明加速調遷

斬完同個官講：我有話過比你聽我係正常咩？

啱 儍佬搞唔過

清 如果房處hea 9你
1823都可以投訴的

有呀，打左幾次而家房署都正視緊個問題

唯一方法係你癲過佢 你拎住白卡斬佢都係唔洗衰